阿里巴巴明挑香港人機 下周於數碼港舉行暴雪遊戲比賽

有個朋友 sd 比我，話阿里巴巴下星期會喺數碼港搞星海爭霸 II 比賽，大陸公司呢個時勢搞共雪 Game，之前仲話唔係投共，食屎啦！

有無巴打一齊入去睇比賽

1

2

推

csgo

門口叫口號 反暴雪

呢個一定要搞，無理由海外反得勁過本土

Mei with Hong Kong

搞囉

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

啲龜掟煙入去就好玩

星期六數碼港要人

星期六卒之有活動

Push

Pushhh

仆街 要去

呢場比賽一定好好睇

有啲遠
有冇街坊教路
Or交通plan

香港站30X直到

拎暴雪game去燒，利申有d3同星海

係話封路咁點
係咪得一條路
定有幾個出入口
可以點行山走之類

利申呢兩隻有實體版

會唔會係貝沙灣放催淚彈

HongKonger Mei in Hong Kong

要去 但要數碼港好難走 最好純和理非 叫口號就夠了

數碼港都幾難搞
一封就收皮
有山路 跑上碧瑤灣
上去有小巴返中環
近海係貝沙但入唔到的
原地搭車就可以去鰂魚涌赤柱銅鑼灣etc
兩邊跑走一邊去香港仔
一邊去堅尼地城

總括嚟講都係好撚難走

共雪

係時候攪CONNECT 外國暴雪手足活動啦

共雪?

不了

縱火

直接小型活動拎暴雪game去門口打爛佢

踩場

以初心對抗暴雪

無得走，封兩個出入口就變死城

反支那寶

貝沙灣

幾時有錯覺 佢地唔會拉和理非？

聲東擊西好似好o的

慢d姐 有無諗過封路？ 佢4點30分先開始，咁不如封頭尾吐露港公路啦 直接癱瘓數碼港交通 無記錯佢地鐵站未開

甴近平
曱甴平
習曱甴
香港警甴

吐露港係科學園 數碼港在港島

屌 記錯左 自膠

旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970
旺角搭970

想睇

諗起有TG激光特效舞台表演 諗起都興趣

興奮

旺角雅蘭中心970

行都要行入去睇比賽

pish

搞唔到Blizzcon
而家喺自己地方冇理由唔去㗎

貝沙灣班離地撚終於可以感受下tg

超有錢數碼港放tg

推
Cos小熊維尼踩場

數碼港都係時候要翻新下

唔知達狗會唔會做嘉賓

放心 一撚定到

當香港人死

公眾好似冇得免費入場
到時可以封場唔俾你入

數碼港任入嫁喎

等睇cosplay mei

仲有標題係下周 但係內文係今個星期6

點解係下星期？

Agger
MEI WITH HONG KONG

俾班外國左膠睇吓要點樣對付共雪先啱

推 但係8-10號既話搵邊日去好
8號本身都多活動 9號10號呢？

呢個真係要推!!!!!! 快D宣傳多D

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

2019WESG香港區決賽各項賽事資訊如下：
地點: 數碼港
SC2四強及決賽日期：11月8日晚上(連頒獎禮)
PES2020四強及決賽日期：11月8日晚上(連頒獎禮)
Dota2四強及決賽日期：11月9日下午至晚上(連頒獎禮)
CS:GO四強及決賽日期：11月10日下午至晚上(連頒獎禮)

唔係星期5?

9 號10號好似唔係暴雪既game,黎

數碼港隔離就係貝沙灣別墅

Sor9發雞盲

數碼港得兩條車路入, 一邊沙宣道大口環 , 另外一邊瀑布灣華富邨

人行多兩條路, 有樓梯上下碧瑤灣, 同埋有條小路經瀑布灣瀑布頂去華富邨

有個碼頭, 但冇渡輪服務, 最多有遊艇同南丫島海鮮酒家接送船

一定去

個日有手足比賽

賀佢老母啦

沒有暴徒 只有暴雪

其實入去之後換晒STAND WITH HK T恤都好好玩

全港game民大集結

睇定地圖先

push

push
push
push

和你玩

push

除咗MEI，仲點可以無維尼

巴士970出mk
小巴出cwb

數碼港冇街坊，只得office
最近街坊貝沙灣，停車場入面全部靚車
攬炒的話，中間草地有間艾美酒店

利申：以前番數碼港工

ok

好多人在公園放狗

冇理由俾nba 個𡃁仔搶晒風頭

整定 foamboard

聰哥

數碼港好多有錢佬住，千祁唔好搞到佢地都要食TG

好機會
T-shirt 口號 小熊維尼伺候

喂喂 人地遠在美國都幫手落暴雪面
我地手足比人DQ左
無理由唔做野阿

一定要去

一定要去踩場
國外玩家當時反到咁
無理由我地作為主人家，俾人見到軟手軟腳

好鍾意睇人打機

文宣！

叫口號都打到你含家剷啦
你依家先放番出黎?

佢係唔係戇鳩架？

係今個星期六喎 係咪改下個標題出過好啲？

哇好想去睇

射催淚彈去數碼港啲獨立屋花園

貝沙灣街坊藍唔藍？

=============
暴大師兄Ben sir 有嘢講

【 7.21 】 Ben Sir KO 比卡超

撐香港反暴雪

16:30 開幕禮開始
16:45 藍旗
17:00 黑旗
17:15 TG表演
17:30 活動結束

和你打

其實搞成點暴雪都未必會care
得sc2一個項目 規模又細
到時連有無英文台直播都成問題
加上個地點咁 大家真係諗清楚係咪有必要去

理撚佢咩，無人理自然沉。Dun make stupid people famous

屌一直有玩開星海2
但因為骨氣，停玩了 去睇人比賽大家唔會屌我掛…………

推撚到上熱門

比多個理由大家
數碼港CEO、主席同董事x2
你都可以係個表搵到
分別係任景信、林家禮、邱達根、楊全盛

我魔獸星海暗黑暴英 撚………………全部放棄曬啦

玩sleeping dog殺狗

魔獸星海暗黑都有實體 個日拿去燒

燒遊戲得啦 不過搞3日要約好一日

full gear電競玩家

認真，有得改標題？真心唔識

呢個咁熟口面既
half life隻game公司??

後面碧瑤灣好似係前公務員宿舍
附近有hku校園應該去到會安全

970 總站

冇 一係開新post

阿里巴巴已非马云管理，早已被中共占据

btw 星海活動係聽晚丫

SC2四強及決賽日期：11月8日晚上(連頒獎禮)

終於有野做！

痴線

機會黎喇飛雲

大家夾夾聽晚定星期六入去

數碼港點走

數碼港 有入冇出

送頭
入面d車既班次仲要好疏
30X去中環
970去蘇屋
長期Full既58小巴去堅尼地城（經常脫班）
仲有d小巴，但都係少班次
想走都走唔到

反而我覺得可以去貝沙灣避
有錢人地方班差佬點敢搞

食下彈

唔洗去嫁
推多兩下po就會自動取消

甴近平

睇下比賽叫下口號啫唔犯法掛

最鐘意睇比賽

我都係入去睇比賽咋，如果佢地傻到搞睇比賽啲人，以後數碼港唔洗搞活動，幾億凍過水

MEI WITH HONG KONG

呢個比賽本來就好濕鳩
完全係電競毒瘤
搞果班都係痴孖筋

聽日星海應該係6點-9點

貝沙灣全部佬有錢住，如果TG攪到佢哋，大把律師信。

其實入面有唔少住客都係黃 雖然好多大陸佬
利申 做會所成日都聽到佢地屌狗
勿相認

Btw有無巴打搞文宣，聽日去

根據之前嘅經驗呢 現場基本上係0觀眾 同埋應該唔使買飛入場 佢係開放式黎

千祈唔好啊有錢人家

真 垃圾比賽

交通麻煩d

等緊文宣

聽日係SC2
後日係開幕禮
大家要諗清楚揀好一日去呀

同意
外國手足咁努力
我地唔可以執輸

我覺得聽晚好d，聽晚星海起碼貼題

巴打知唔知聽晚幾點開始

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

吹雞？

好遠

Boycott

我一定去，無理由美國咁撐我地，但我地唔爭氣

Mk 970總站

有電競睇

pushhh

SC2係聽晚7點開始

一齊玩囉

唔係4daed咩
利申 唔識

數碼港 咁偏咁遠 佢去埋我果份 留名睇勁多空位
感覺冷處理最好 冇必要浪費人力物力入去

出左行動pi，大家幫下手

香港人主場反共雪行動 聽明齊齊入去睇比賽

其實果度風景都唔錯，睇完比賽可以去海邊散步

6點standby 7點開始 打到9點

出左行動po，大家幫下手

香港人主場反共雪行動 聽明齊齊入去睇比賽

連美國人都幫我哋屌得咁勁
到時香港人自己一定要去玩嘢

數碼港交通方法：
巴士：
970 蘇屋至數碼港
73 赤柱至數碼港
30X IFC至數碼港
小巴：
58 香港仔至堅尼地城 途經數碼港
69 鰂魚涌至數碼港
69A 香港仔至數碼港
69X 銅鑼灣至數碼港
大概係咁 有咩漏咗 希望手足補充

同意

咩意思？

要人

Source:

好串下

環境一流，未放Tg前可以草地野餐或者去戲院睇戲

取消正仆街

TG 煙中電(陰)莖

補充：
小巴
10 數碼港至銅鑼灣 （經半山-》金鐘-〉灣仔） 完班車21:30
巴士
30x 尾班車 20:20
73 尾班車 23:03 （20:03 開始每30分鐘一班車）

星期六放工／放假班part time protester 終於有活動喇

真

國際戰線對家已經幫我地開左

我好鐘意睇打機

真係要諗定點走

mei with hong kong

Ow角色，外國將佢變成撐香港 symbol，希望支那bam鳩埋隻game

吳浩康 曾樂彤
呢兩個都要認住

push Mei with Hong Kong!!!

咁有决定聽晚定後日去未

推
一定要去
知得有d遲

我幫你屌柒個fd咁遲先俾我

貝沙灣仲有附近一帶既豪宅

到時見

推！

全場舉Mei嘅反共圖！

7點4強
十點頒獎

過去舉牌

咁要賀佢

仆街啦你

引班狗去射tg

行程表

現場正參與一場非法集....
未講完已射tg

射TG贈興

其實如果驚難走既
不如直接係門外cosplay重好啦
搵人cosplay一堆暴雪既角色
再跪拜係一個帶住習大大面具既人面前
咁樣影相一定好爆

Valve Software

發行咗呢幾隻game
Half-Life
Portal
Team Fortress
Left 4 Dead
Counter-Strike: Global Offensive
Dota 2

呢個好

千祈千祈咪推呀

遠到

預言

取消左

岩岩收到官方電話

係咪要反轉埋黎搞
外國人可能唔知呃你爸爸支持暴雪

已取消

去睇打機
習曱甴

堅？

有無多d detail，邊度睇到，可以做文宣

自找麻煩

fucking gaben間仆街公司

巴打有無多d料

我唔係玩暴雪個隻game 但係十一點收到電話 話個event 取消咋

仲有和理非玩嘅咩，依家無分嫁啦，班狗見到就打就拉

咁似乎成個活動取消

SC2取消咗

Postpone左 十一月內會再搞
時間地點未知
官方出email講嘅

打飛機訴得

不分化plz

佢真係冇投共
本身就共

哈！！！ 咁快取消咗
仲諗住有野玩

睇比賽

照推 可能會偷雞

推 依個